黑哨有三 疤狗為大

Dllm 車仔 &PSG 夠頂其他
貴精不貴多

不服來辯

其實無得怨 係足球嘅一部分

so9插得smooth姐

有浸淫過嘛

又好似好過左少少喎
足球名正言順唔公平？